<p><center><img src="/images/awardprog.gif" border="0"></center></p><p>Regardez-moi ce bel award qu'on a reçu de la part de Mandrag, webmaster de Zelda Heaven ! Notre site a donc été élu dans la catégorie "meilleure programmation". J'éspère que Christopho est content de cet award car c'est lui qui a confectionné ce site très puissant en php. Faire des majs et ultra rapide grâce à une zone d'administration complète et claire. Je crois qu'il est récompensé ! Et merci encore à Mandrag, vous pouvez visiter son site qui se trouve dans notre section partenaires...</p>